有冇手足睇緊BBC 好大單野

梅姐俾人黨內逼宮

連燈仔仲話愛祖國
祖國出大事啦 又唔理

就快有結果

唔驚啦
一早過半話唔會要佢落台
同埋根本冇人想坐佢個位日日俾人屌

女人做總理

200對170

冇事

如果夾埋工黨夠唔夠逼佢落台

其實係幫佢預視一下嚟緊parliament投brexit可以點做

咁都要問
不過人地系統唔係咁玩

如果呢個時候工黨提不信任動議
我估保守黨d票唔少會歸返隊

117

屌sor
Live 聽到170

戴卓爾當年都過都架
不過因為支持票唔夠多其實已反映唔夠支持
最後辭職
所以may都未穩

200票都唔夠多

呢啲黨內權力鬥爭唔係淨睇票數
第一有人提不信任動議已經係佢威信既一大挫敗，內部擺平唔到要公開
第二就唔係淨睇支持多定反對多，仲要睇反對既同預期數目有無出入。雖然係暗票但係佢地係會評估個形勢。你rees mogg BJ果班hard brexiters就預佢反對，但係如果多過呢個數，咁即係代表有一班不是hardliner暗地係唔支持may。
英國政治玩法唔係咁簡單人多就贏，好多估算的